M記做乜突然咁高汁

開始播juno嘅歌

除左廢話仲有咩歌

成隻the album好似都有

因為代言 新飲品

暴烈34走音邊緣
會唔會趕走食客

重以為咁高汁出芝士茶

之前峰味漢堡果期係咁播檸檬啲歌